各位有冇遇過呢種情況

打機總有雷嘅時候 但明明唔係你雷 而又有條友係到嘴炮你 嘴返佢又話我嘴佢 嬲9中離 唔出聲又話人啞巴